%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2023 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{csquotes}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{framed}
\usepackage{numprint}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tikzsymbols}

\usepackage{titlesec}
\renewcommand{\thesubsubsection}{\arabic{subsubsection}}
\titleformat{\subsubsection}[runin]{\normalfont\bf}{Document \thesubsubsection}{1em}{}

\newcommand{\ellipse}{[\ldots]}

% Papier et En-tête
\usepackage[
	a4paper,
	includehead,
	top=8mm,
	bottom=8mm,
	left=10mm,
	right=10mm,
	headsep=3mm,
	]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{\textsc{
    Snt >
    Le Web >
    Droit d'auteur
  }}
\fancyhead[R]{\textsc{Étude de document --- \auteur}}
\fancyfoot{}

% Point médian
\newcommand\pointmedian{\kern-0.25em\textperiodcentered\kern-0.25em}
\catcode`·=\active
\def·{\pointmedian}

% Questions
\newcommand{\questions}[3]{%
  En vous aidant des documents ci-dessous, répondre aux questions suivantes.

  \begin{enumerate}
    \item \emph{(#1)} J'ai envie d'imprimer une image trouvée sur le site web de l'auteur·e pour l'afficher dans ma chambre.
      \begin{enumerate}
        \item En ai-je le droit ?
        \item La loi autorise-t-elle l'auteur·e à autoriser ou interdire cet usage ?
      \end{enumerate}
    \item \emph{(#2)} J'ai envie d'utiliser une image trouvée sur le site web de l'auteur·e pour illustrer un podcast accessible librement sur internet.
      \begin{enumerate}
        \item En ai-je le droit ?
        \item La loi autorise-t-elle l'auteur·e à autoriser ou interdire cet usage ?
      \end{enumerate}
    \item \emph{(#3)} Rémunération.
      \begin{enumerate}
        \item Les lecteur·ice·s payent-ils pour voir les dessins publiés sur le site web ?  L'auteur·e gagne-t-il·le de l'argent avec la publication des dessins sur son site web ?
        \item D'où vient la rémunération de l'auteur·e?
      \end{enumerate}
  \end{enumerate}
}
